覺唔覺得西鐵好臭催淚彈味

好撚臭 係咪得我聞到

有
去投訴

聞唔到味，但氣管有反應

會唔會慣左唔覺

本身鼻敏感

荃灣線仲大陣TG味喎

投訴黨鐵都唔會理

大家快的麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

有催淚彈味都照開車，不如禁制叫佢停

仲敢坐黨鐵